msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: grac-editor 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-06-23 19:08+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2018-09-28 16:24+0900\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: grac_editor.py:221
msgid "usb network whitelist add"
msgstr "USB 네트워크 화이트리스트 추가"

#: grac_editor.py:222 grac_editor.py:257 grac_editor.py:332 grac_editor.py:365
#: grac_editor.py:392 grac_editor.py:534 grac_editor.py:724
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: grac_editor.py:223 grac_editor.py:258 grac_editor.py:333 grac_editor.py:366
#: grac_editor.py:393 grac_editor.py:535 grac_editor.py:725
msgid "CANCEL"
msgstr "취소"

#: grac_editor.py:256
msgid "usb network whitelist edit"
msgstr "USB 네트워크 화이트리스트 수정"

#: grac_editor.py:319
msgid "usb network whitelist"
msgstr "USB 네트워크 화이트리스트"

#: grac_editor.py:360
msgid "how to write: 01:23:45:ab:cd:ef"
msgstr "작성법: 01:23:45:ab:cd:ef"

#: grac_editor.py:364
msgid "bluetooth whitelist"
msgstr "블루투스 화이트리스트"

#: grac_editor.py:387
msgid "how to write: ID_SERIAL_SHORT of udev event"
msgstr "작성법: udev의 ID_SERIAL_SHORT를 사용"

#: grac_editor.py:391
msgid "usb memory whitelist"
msgstr "USB 메모리 화이트리스트"

#: grac_editor.py:533
msgid "network edit"
msgstr "네트워크 수정"

#: grac_editor.py:599
msgid "invalid mac format(ex 01:23:45:ab:cd:ef)"
msgstr "잘못된 맥주소 형식(예 01:23:45:ab:cd:ef)"

#: grac_editor.py:638
msgid "need address or port"
msgstr "주소 혹은 포트 필요"

#: grac_editor.py:723
msgid "network add"
msgstr "네트워크 추가"

#: grac_editor.py:737
msgid "removing success"
msgstr "삭제 성공"

#: grac_editor.py:744 grac_editor.py:761
msgid "apply success"
msgstr "적용 성공"

#: grac_editor.py:747
msgid "apply fail"
msgstr "적용 실패"

#: grac_editor.py:764
msgid "save fail"
msgstr "저장 실패"

#: grac_editor.py:779
msgid "About"
msgstr "정보"

#: grac_editor.py:791
msgid "reset success"
msgstr "다시읽기 성공"

#: grac_editor.py:794
msgid "reset fail"
msgstr "다시읽기 실패"

#: grac_editor.py:986
msgid "save success"
msgstr "저장 성공"

#: grac_editor.py:996
msgid "GRAC Editor"
msgstr "매체제어 에디터"

#: grac_editor.py:999 grac_editor.py:1000 grac_editor.py:1001
#: grac_editor.py:1002 grac_editor.py:1003 grac_editor.py:1004
#: grac_editor.py:1005 grac_editor.py:1006 grac_editor.py:1007
#: grac_editor.py:1008 grac_editor.py:1009 grac_editor.py:1010
#: grac_editor.py:1076
msgid "allow"
msgstr "허용"

#: grac_editor.py:1012 grac_editor.py:1013 grac_editor.py:1014
#: grac_editor.py:1015 grac_editor.py:1016 grac_editor.py:1017
#: grac_editor.py:1018 grac_editor.py:1019 grac_editor.py:1020
#: grac_editor.py:1021 grac_editor.py:1023 grac_editor.py:1024
#: grac_editor.py:1077
msgid "disallow"
msgstr "비허용"

#: grac_editor.py:1022
msgid "read only"
msgstr "읽기전용"

#: grac_editor.py:1026
msgid "USB Memory"
msgstr "USB 메모리"

#: grac_editor.py:1027
msgid "Printer"
msgstr "프린터"

#: grac_editor.py:1028
msgid "CD/DVD"
msgstr "CD/DVD"

#: grac_editor.py:1029
msgid "Camera"
msgstr "카메라"

#: grac_editor.py:1030
msgid "Sound"
msgstr "사운드"

#: grac_editor.py:1031
msgid "Microphone"
msgstr "녹음"

#: grac_editor.py:1032
msgid "Wireless"
msgstr "무선인터넷"

#: grac_editor.py:1033
msgid "Bluetooth"
msgstr "블루투스"

#: grac_editor.py:1034
msgid "Keyboard"
msgstr "키보드"

#: grac_editor.py:1035
msgid "Mouse"
msgstr "마우스"

#: grac_editor.py:1036
msgid "ScreenCapture"
msgstr "스크린캡쳐"

#: grac_editor.py:1037
msgid "Clipboard"
msgstr "클립보드"

#: grac_editor.py:1039 grac_editor.py:1040 grac_editor.py:1075
msgid "WL"
msgstr ""
"화이트\n"
"리스트"

#: grac_editor.py:1043
msgid "media"
msgstr "미디어"

#: grac_editor.py:1044
msgid "network"
msgstr "네트워크"

#: grac_editor.py:1047
msgid "_File(F)"
msgstr "_파일(F)"

#: grac_editor.py:1048
msgid "_Help(H)"
msgstr "_도움(H)"

#: grac_editor.py:1049
msgid "_Reset(R)"
msgstr "_다시읽기(R)"

#: grac_editor.py:1050
msgid "_Save(S)"
msgstr "_저장(S)"

#: grac_editor.py:1051
msgid "_Quit(Q)"
msgstr "_종료(Q)"

#: grac_editor.py:1052
msgid "_About(A)"
msgstr "_정보(A)"

#: grac_editor.py:1053
msgid "_Remove User Rule(U)"
msgstr "서버정책삭제(U)"

#: grac_editor.py:1056
msgid "POLICY"
msgstr "정책"

#: grac_editor.py:1057
msgid "accept"
msgstr "허용"

#: grac_editor.py:1058
msgid "drop"
msgstr "비허용"

#: grac_editor.py:1060 grac_editor.py:1079
msgid "add"
msgstr "추가"

#: grac_editor.py:1061 grac_editor.py:1080
msgid "del"
msgstr "삭제"

#: grac_editor.py:1062 grac_editor.py:1081
msgid "edit"
msgstr "편집"

#: grac_editor.py:1065
msgid ""
"Gooroom Platform\n"
"\n"
"GRAC Editor 1.0.0"
msgstr ""
"구름 플랫폼\n"
"\n"
"매체제어 에디터 1.0.0"

#: grac_editor.py:1068
msgid "reset"
msgstr "다시읽기"

#: grac_editor.py:1069
msgid "save"
msgstr "저장"

#: grac_editor.py:1072
msgid "event log"
msgstr "이벤트 보기"

#: grac_editor.py:1078
msgid "USB Network"
msgstr "USB 네트워크"

#: grac_editor.py:1117
msgid "online-account can not use editor."
msgstr "원격계정은 에디터를 사용할 수 없습니다."

#~ msgid "bluetooth"
#~ msgstr "블루투스"

#~ msgid "usb memory"
#~ msgstr "USB 메모리"

#~ msgid "removing fail"
#~ msgstr "삭제 실패"

#~ msgid "_Reload(R)"
#~ msgstr "_다시읽기(R)"

#~ msgid "_Apply(A)"
#~ msgstr "_적용(A)"
